蓬佩奧：國安法有條文冒犯所有國家 侵侵指示繼續終止特殊地位待遇

蓬佩奧表示我好嬲

美國國務卿蓬佩奧說，美方深切關注《港區國安法》中相關規定的涵蓋範圍，亦深切關注所有在香港生活的人的安全，包括美國人。蓬佩奧在華盛頓形容，《港區國安法》第三十八條，是對所有國家的冒犯。第三十八條列明，不具有香港特區永久性居民身份的人在香港特區以外針對香港特區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

蓬佩奧說，美方日前宣布將停止向香港，輸出源自美國的防務裝備及軍民兩用技術，美方將繼續執行總統特朗普的指示，中止香港的特殊地位待遇。

///

嘥你90秒，睇一睇今日警察用嘅策略同納粹有咩分別：

第三十八條點睇都似係之後有區域戰爭(南海/台海)時屈人質用